全港首個 港鐵站上蓋公營街市 27年開幕

【天水圍公營街市預設151個攤位 頂樓建園景花園】
建築署向城規會申請，在天水圍西鐵站對出的天福路興建新街市，街市樓高3層，預計提供約151個檔位，包括水耕檔位、多個樓層戶外設園景花園。

資料顯示政府當時預計街市在2023年動工、2027年上半年完工，工程費用預計高達12億港元。

公眾可在4月7日前提出意見

預見到西鐵有鼠周圍行
然後朝早多人到踩死晒啲老鼠

天水圍係咁起街市

不多於8000中文字或英文字母(包括空格)

點上貨

一個月要俾幾多管理費同要裝幾多濕鳩e payment

直升機吊去平台花園落貨

天水圍咁多地方可以起 點解要咁樣起

天水圍北個班心諗 我都搭得車去天西 不如搭一個站朗屏落去大橋買

哩啲都起到 遲下就馬路上蓋物業都起到

浪費土地資源街市洗乜起地鐵上蓋

其實唔係上蓋 係樓主自己鳩up

其實冇位起，九巴車廠個位遠，天瑞天華之間又留左比醫院

做多咗啦

On9

咁窄 嗰條天橋唔夠20米嘅咋喎

拆下啲舊樓lor

12億平過元朗17億起條橋

天水圍邊撚度有舊樓

黨鐵準備好信號故障未

啲公屋

一早有啦
牛池灣街市喺彩虹地鐵站上蓋
當年一齊起

西灣河街市咪黨鐵樓上囉

抽風系統一共用
個站都成陣魚腥味

當埋隔音屏 一物二用

大西北啲街市多撚到，次次有地就用嚟起街市

元屯就多
天水圍一個市政街市都冇

天北真係孤兒仔

應該係最貴的街市

D老鼠最鍾意咬D光纖電線, 西鐵準備日日故障

天水圍冇公營街市

變哂地底行車

貨運列車

天秀都叫做有個濕鳩天幕街市既

咁嘅嘢都要27年先有

痴撚線政府街市管理又差又污糟
搵鬼去

西鐵站隔離大撚把地

有好過冇 但相信天水圍人湧去元朗呢個問題難以解決 同青衣人去荃灣買餸一樣

天水圍最大問題係條西鐵set喺冇咩配套嘅最南面
跟原本規劃嘅話 西鐵站喺中間加埋附近銀座 天水圍公園 咁會形成一個似樣嘅市中心
唯一解決係 西鐵整條支線去天北

咁起法又貴，時間又長

但都唔係起呢個位下嘛，呢個位起上蓋物業/大商場好過啦

冇眼睇

都唔係地鐵上蓋 樓主咁樣誤導人做標題黨做乜9

天秀墟拆撚咗佢起公營街市好過啦，天西附近又唔係冇街市

真呀 起多個泳池 都未有街市

個政府係包拗頸當初佢話起向天西附近俾人屌佢起向冇咩人住又配套齊嘅西鐵站，做咩唔起向天北，之後就是但向路邊起個天幕街市塞住你把口又唔拆天秀墟攞塊地嚟起個市政大樓。

完全唔聽人講成件事錯撚哂呀

半露天嗰個係臨時街市嚟 用嚟等呢個新街市起好

最慘天水圍咁大
最少要 1北1南咁起先夠
領展個覆蓋做得好好
係細d 貴d

叫緊我？

27年
冇3X 都唔會開得切

本身終點係銀座
係屯門友嘈佢地
無份先要將走線變係天耀

12億cls

岩呀，或者直接搭K73巴士落元朗買 行埋街仲得

天水圍

垃圾規劃
成個新市鎮由零開始起都要咁樣搵位

嗰嗰臨時街市黎又細又無野買唔知起黎做咩Q
原地嗰度直接起個正式街市好撚過啦

地鐵沿線唔再值錢
濕尻到起街市

終於唔洗叫悲情城市

嘉湖

邊撚到係地鐵上蓋
天橋隔離馬路上面喎

認真想將天秀墟拆左佢重建做街市大樓
天秀墟又係柒婆搞出黎，同岩岩起好天幕街市一樣，俾人吵/為所謂嘅政績 急急腳趕出黎交貨，又唔諗長遠發展，起完阻住曬
西鐵站個位係條出市區大馬路 街市出埋黎一定違泊上落貨加倍，會上唔到巴士

屏山班友俾嘅就係嘅
根本天水圍係一個俾鄉黑包圍嘅新市鎮

有冇網友submit左意見？

地鐵上蓋起街市
啲菜心係咪諗住用一條五蚊呢種形式去賣

冇民主極權都算，普通民生社區公共交通規劃都亂鳩咁嚟。

做規劃班社會賢達
本身就係離地撚
包括嗰堆非公務員既乜乜規劃小組

同政府做過野就知
入面班老鬼係脫撚晒節
林鄭唔識買廁紙，同唔識用黨鐵閘機
絕對唔係個別例子
反而係班撚屌公務員既寫照

當初冇預位起街市？起到依家咁核突插針起咁

d地亂咁規劃 明明成個區都係空地任佢起

d 路攪到對面屋苑隔得太遠
行人路, 單車, 輕鐵站, 路軌, 巴士站, 馬路
然後先過到對面

想問上落貨區喺邊？

準備俾新移民用

最初天水圍規劃得幾有心機嘅
但政府同長實簽咗約 限制咗商業發展
天北俾老董睇中做八萬五
好多文康設施都拎晒嚟起樓

理想與現實圖

然後依家林鄭又係咁呀，向蝦尾新村個到起大堆公屋